舊HARDDISK過新HARDDISK問題

換左電腦想將舊HARDDISK D 野過新HARDDISK
但我只想過文件同片
但我睇番舊HARDDISK明明有幾百G野
但我搵黎搵去都只係搵到FOLDER裏面幾十G
同埋我已經開左隱藏FOLDER都搵唔到
舊HARDDISK放晒响DOCUMENT到冇理過
點搵番?